陳秀芬副校長講粗口叫學生除褲 我決定玩大佢 入面有投訴信templete 歡迎取用

要比藍絲知道亂咁撕連儂牆唔係冇後果架，為人師表竟然咁講野都得，我真係嬲左
文攻武鬥，兄弟爬山，
拍片嗰位男同學，如果你覺得不安，覺得被冒犯，記住搵平機會，因為你可以已經被性騷擾
小弟文筆可能唔係好好，以下templete隨意更改取用
___________________________________________________________________________________

致 元朗天主教中學黃見儀校長：

本人於日前看到 貴校的副校長陳秀芬於天橋上與一位男學生爭執，並用粗言穢語回答學生。本人就此事深到極為憤怒，希望對陳女士作為正式的投訴。
陳秀芬女士為人師表，卻違反法律。根據本港法例，任何人損毀其他人物品，已經構成刑事毀壞罪行。本人有理由相信陳女士已經違反相關法例，請校方嚴正跟進。
另外，陳秀芬女士在片段中多次以言詞粗俗的污言穢語回應拍攝的同學，包括「你係咪要屌呀？」、「我駛撚話俾你知」等不堪入目的字詞。作為教育工作者，未能以身作則，並對學生惡言相向，實屬超越了教職人員的專業操守與巿民大眾的道德底線。本人希望 貴校立即開除陳女士，以免她繼續破壞教職人員的專業形象以及道德操守。
最後，陳女士於影片中喝令拍攝的少年「除褲」。本人有理由懷疑陳女士已經干犯了《性別歧視條例》當中的性騷擾行為。本人希望平機會作出跟進，並聯絡涉事男同學作出適當協助。
香港正值一個動盪不安的時候，教職人員作為年青人的榜樣，更加應該謹守崗位、恪守專業，不應被情緒蓋過理智，以謾罵代替教育。還望各位教職人員深思。

巿民
XXX
二零一九年九月七日

副本抄送：
教育局局長
香港教育專業人員協會
香港教育工作者聯會
平等機會委員會

影片連結：

_________________________________________________
元朗天主教中學搵唔到電郵，要上佢網交：
教育局局長 sedoffice@edb.gov.hk
香港教育專業人員協會 feedback@hkptu.org
香港教育工作者聯會 hkfew@hkfew.org.hk
平等機會委員會 eoc@eoc.org.hk

推，記住一齊send

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

投訴到教育局啦

一定投訴

答佢晏飛路利物浦紀念中學啦

支持！

投得啦，其實中段開始講粗口先係呀陳秀芬校長架。

投訴教育局先有用架傻西
呢啲email睇完唔應你都得啦
咪膠啦

兄弟爬山囉，咁惡做咩姐？

投訴佢

搞清楚，平機會 告性騷擾要係學校/工作場所先得，係街話知你周街屌人